代友出post ，向被捕手足被同學玩膠恥笑一事致歉

本人代一眾當時人向被捕手足致以最深切的愧疚，本人明白年少無知不是脫罪之借口，但還希望各手足睇過佢地親筆道歉後能感到其誠意而高抬貴手，唔好再推post ，比次機會呢班不智的年輕人，始終大家都係手足，知錯能改，而且確保不會再犯。

有一張冇遮到個英文名....

每人捐哂今年啲利是去星火/612就信你地誠心悔改

肯道歉都ok啦
起碼知自己玩大左
以後唔好咁喇 唔係樣樣野可以攞黎講笑

麻煩幫手推

第一屆「和你影」攝影比賽

多謝你手足，希望大家比個機會

push

唉

推

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Push

你個同學出黎記住道歉

以後有活動記住出齊贖罪

對唔住

佢地會架啦，都知自己衰啲咩

真黃都唔會拎手足黎笑..
仲要唔係私底下笑
有咩居心呢

中學生 大家都係手足 自己小心啦
咁快肯道歉都算係咁㗎啦

陳同學就算知道咗 都改變唔到被捕嘅事實
大家同學仔都唔會怪責ga

可能以前佢只係個7肥仔
但係佢的確做咗你哋冇做嘅事
希望你哋會尊重佢

12.22聲援維吾爾族人權集會
公海:

佢地純粹on 9當有趣，對唔住呀手足

信你真係改過啦

收到，一定會

多謝你見諒

一定會，無下次

後生仔 經一事蔡一智

我個人來講會原諒，我知中學生做野係會過火位，希望你地唔係屈服於連登／網絡力量先道歉，自己想想有乜可以做

手吹有勇氣有承擔 好欣賞你
不完美 有改善空間
最緊要知錯 你哋比好多大人有承擔
加油

勇於道歉,要好大勇氣,後生仔經此事,學識成長,不割

收到

絕對係真心知錯

多謝你

希望你哋唔係真係當手足被捕係值得恥笑嘅事

多謝你地嘅不捨

每人向當事人鍚一淡面豬仔就原諒你哋

絕對唔會，對唔住

知道

到時唔該親口同佢講對唔住

可能你哋笑佢平時肥仔on9，但佢做緊既野你哋做唔做到先？你哋知唔知一覺唔覺意要入荔枝角好慘架，有排坐架。
實在太過份，你地笑完先黎道歉有咩用，除左上黎跪自己諗下有咩實際野可以做，唔係我地一句原諒就算。

利申：今日去完荔枝角，喊到仆街，求大家唔好忘記佢哋。

希望你地真心改過
你地笑狗仔女好過喇，
對手足道歉係好重要，更重要係諗清楚自己當日笑人係為乜嘢，諗清楚手足為咩而出黎，你地一日諗唔清，只會他日再犯

我唔知道樓主係咩會親身見到呢幾位道歉嘅手足，但我都希望你地睇到
，AI就要進步，你地醒目嘅

鄧鏡波唔係廢校咩名校就話離地笑

自己都係廢校基層有咩好笑

唔好再有下一次 如果唔係我哋會當深藍咁處理

一定會

真係黃嘅絕對唔會拎手足黎笑
人地用前途同條命出嚟搏
你地係班房到笑
你哋真係好仆街

我都明白，自己都有身邊人被捕，個種滋味真係好心酸，但希望大家都比次機會班後生改過啦

唔好意思，借個位

希望可以幫手推吓

我有份幫手搞除夕人鏈 依家問卷要人！！！

原諒

衰無知⋯對唔住

推呢個post 原諒佢地啦

收到，多謝你

中學生係貪玩d 冇下次

希望你地係真心知錯 而唔係怕比人鬧時先扮道歉 陳同學出番黎你地唔好再笑佢或欺凌佢 否則後果自負 陳同學係勇者 希望你地之後可以好好對佢關心佢

有名既屌

唔緊要 知道發生咩事就好
將來你地都係基層 又笑番基層奇怪者

名校有錢佬笑唔奇呀

由佢la
幫下個被捕手足補償番

知錯能改

買張信紙寫封信好難？
又刪又改咁肉酸 幾有誠意真係一睇就知
驚比人起底啫 你估真係真心覺得自己對佢同學唔住咩

佢地都知錯，所以都即刻親筆道歉，大家都明雖然道歉對當事人嘅傷害係無乜作用，但都希望大家比個機會班後生改過自新，上返一課

佢地親自去聲援被捕同學仲好
寫信但係當事人睇唔到

中學生？點解啲字可以咁撚柒？
請明白手足唔係condom

有道歉就算啦，我地有更重要嘅野做

btw有認錯嘅勇氣係好事嚟

不割

希望你哋可以親口同陳同學道歉
相信陳同學會原諒你哋

OK
做錯野唔緊要
肯認錯就得
今晚過12點唔好再討論啦

明白，都知被捕人士嘅付出係無法比擬，佢地都會學到將心比心

下次唔好
大個仔啦

你就係你朋友

不割
大家都唔準再笑任何手足

佢地仲細無諗到咁多，只係希望可以盡快最真切地向當事人道歉，希望手足你體諒啦

完啦
細路一時on9衰左
知錯肯道歉就ok啦
focus翻喺該focus嘅位啦

唔覺得呢班細路係手足
試問同路人點會互相嘲笑

你地有勇氣出黎承擔都好好了
叻過啲柒頭高官

因為佢地真係無腦，on 9當有趣，好對唔住

算你啦，錫返不割!

樓主自己report啦 有英文名又無遮code

大家都一齊加油....

拍片笑自己同學被捕
最少都要拍條片向同學道歉啦係咪呀
你地做咗先講 唔洗upload上嚟
唔該你地要真誠向同學致歉

肯道歉係好事

起碼都拍條片道歉
戴口罩唔駛出全相，但唔全遮
最少識佢哋嘅人認到佢哋
等全部識佢哋嘅人都知佢哋做過呢啲咁過份嘅事
畀人知道指住嚟笑係幾咁慘
仲要係笑手足
年少無知我明
但係有錯要付代價都要明
親身感受下啦

我希望大家為香港做多少少，唔好再拎呢D黎開玩笑，或者平行時空，覺得而家抗爭唔關你事，大家今晚好好諗清楚。

可一不可再
以後行事一定要謹慎行事 不可兒戲

Forgive u, 下次唔好了

同學
下次唔好啦
你試下代入下如果你係畀狗咬嘅手足
見到嗰張野會有咩感受

出咗事先識驚
哂氣

真係唔明點解會笑得出 手足比人捉左
只會係擔心擔心同擔心
果笑果班一定唔係自己人囉

算啦
一時貪玩

多謝你呀

佢地會親身同當事人道歉架啦

果個手足英雄黎架

唔好笑佢

張紙仲要咁多錯字 就咁直接剷咗
同埋一頁都冇 有鬼誠意咩
影人地張相又寫哂rip
拎張咁嘅嘢嚟就話要原諒

都明，既然大家都清楚知道件事會對當事人有幾深影響，又何必再做多次呢，佢地會親自再同當事人致歉架啦，希望大家體諒啦

真

係咪姐係我屌完你地老母再講句對唔住就冇事

除咗希望大家可以原諒呢幾位年輕人外，我本人都希望大家可以以此為鑑唔好犯同樣嘅錯，因為不但對當事人做成傷害，更會令佢身邊嘅人難過。
在此本人再代幾位年輕人對所有手足致歉，希望大家比次機會

係黑白相加rip啊
屌人地老母都冇咁過份

勇敢的年青人 改善就好了

你地班人整黑白相 加埋rip落去就咁有心機
道歉嘅嘢就拎d爛紙出嚟hea大家
係咪真心就真係自己諗下啦

唔比人踢爆都唔會覺得自己有錯啦

知錯能改，善莫大焉

完啦
細路一時on9衰左
知錯肯道歉就ok啦
focus翻喺該focus嘅位啦

專注返啲行動po

推
下次唔好啦

知錯能改
希望唔係只係因為俾人起底既壓力而假扮認錯
誠心悔過後
想一想可以為場運動做什麼，可以作出什麼貢獻
唔係話要企上前線，但些微既貢獻都會對整場運動有所作為

明白，多謝你體諒

知錯能改就算了

（行動）（和理攞）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

中學生係會一時戇鳩
大家可以對小朋友寬容d, 比機會佢地

肯道歉 有前途 信你㗎喇 大家都係手足 要互相支持
祝你地學業進步呀 光復香港 時代革命

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

肯真心道歉就得啦
我去捐錢比學生哥
學生哥又要自己捐番錢呀

屌佢老母仲要寫D字咁撚核突, 求撚奇到
一D道歉意思都睇唔到

唔好咁苛刻，你同佢同一個年齡個陣可能仲幼稚過佢地

肯道歉 有承擔
不過應該改吓啲錯字....

对？殘體字？支那仔？

中學年代真係鍾意互相恥笑
但呢啲就過晒火位
被捕手足隨時重傷連命仔都冇架嘛

最尾嗰封練下啲字啦

乖
真心道歉值得原諒

唉 你唔想聽到但都對佢地講聲屌你

有悔意就好
陳同事安全出黎後
你班衰仔要每人錫佢春袋一百下

下次唔好

你問下個同學仔接唔接受先啦

如果唔係比人擺上連登班仆街仔肯道歉？
叻條撚咩

我覺得ok

覺得佢地好成熟

有拍，其中一個人既 ig有，有上 mask

啱
肯道歉已經好好

肯道歉 值得原諒啦
不過希望你地成熟啲
你地嘅同學仔出面打生打死
你地就風流快活 檢討下啦

唔係嘅話岩岩我真係起緊你地底

點原諒？

Btw有名喎 一睇就知暴徒交俾黑警先

exactly

Ok

yes

小學生都識諗過你班傻閪

易地而處睇吓你哋笑唔撚笑得出

已原諒

屌你啦，佢咁樣同笑鳩所有被捕手足有乜撚嘢分別

屌佢係為佢咪撚再有呢種咁撚樣嘅弱智行為，正宗唔屌唔撚鬆化

知錯能改啦。。。
真係好過份

手足前手足後
鬼知係咪真咩

其實就算唔係放咗上連登，佢地都會私下親自同當事人道歉，只不過佢地無諗過今次咁大迴響，所以而家更要公開咁道歉，希望大家都明

唔得拍條片向同學道歉

佢地點睇都唔似會付出啲咩去抗爭嘅人啦
咁冇因為抗爭而衍生嘅經濟需要
即係佢地唔會係捐款受惠者
叫佢地捐錢有咩問題？
佢地只係捐畀一班有需要嘅手足啫

其他呢？
寫張咁核突嘅垃圾就算？
聽日食飯落合和跪番一個鐘係基本啦屌

ok

我覺得肯道歉知錯就得啦
好多手足都仲係學生 睇野未必咁宏觀
得到教訓就得

肯認錯 肯道歉 算係咁啦
下次做每一樣野前都要深思熟慮
好好尊敬陳同學

Btw 唔知幾時開始
有人會認錯道歉都變得好難能可貴咁

有呢d同學你地應該已佢為榮

唔撚係笑9 佢囉

好，事件已完

個post勁多引戰撚
係咪狗/三毛嚟
人地肯認錯都繼續屌9人

真心知錯就算啦 以後唔好再犯 同要親身向被捕同學道歉！

原諒

就咁就算啦

呢句真
如果你有出過黎抗爭
你就知俾狗咬絕對唔好笑

記得親自同陳同學道歉

陳同學唔追究我哋都唔會追究

手足一場 一致對外

本身同陳同學係朋友
定係一齊蝦佢？

請認真看待依場運動
依個係你地必須學嘅

其實我想講我真係勁嬲 每一次人俾人拉我都好心痛 尤其是中學生甚至係年紀更細嘅人 我好想代佢地受苦代佢地坐監代佢地俾人打 唔識啲我都可以心痛到咁 你地而家仲要係朋友俾人拉咗 係朋友嘅都竟然可以咁對佢 而家佢唔係做咗啲咩柒嘢所以做人拉 佢係為咗你地企出嚟 佢分分鐘俾人告然後坐監 可能咩前途都冇哂 就算冇告到 佢心裡面承受嘅壓力都一定好大 因為唔知會唔會有一日突然俾人告 踢咗保唔代表一定無事 我唔明你地點解可以無知到咁 又話中學生已經大個 好知自己做緊乜 你地個朋友係香港其中一個無名英雄 唔係你地恥笑對象 希望你地唔好淨係同我地道歉 你地最應該道歉嘅係你地個朋友

希望你地真係誠心改過 你地俾人cap哂擺哂上網都可能會好驚唔知點算 所以見你地肯道歉就原諒你地 但唔可以再用唔成熟做借口去做埋啲傷害到人嘅行為 再有下次真係唔可以接受 就算你唔係抗爭者 都係嗰個男仔嘅朋友 朋友俾人拉應該要關心 唔係嘲笑 明白未

多謝你明白

知錯已經比好多成年人好香港未來靠你地架

print自己張相貼係班房
俾同學笑番幾日 就真心知錯啦

好 姐姐哥哥原諒你地
下次唔好再係咁喇

畀人diu完先識得尊重
中學生喎~~

你唔好怪點解咁多人咁嬲
呢啲真係會傷到好多被捕既手足心
唔止你個同學仔
希望你地之後會識諗啦

求撚其其 寫隻字就叫道左歉

講到 咁撚有心，去做pt, 捐番兩皮俾你同學仔打官司先啦？

親筆信post上連登 算係好有誠意
我都幫你地一齊懇求大家原諒啦

年少係可以無知
大家都年輕過 唔好對手足咁harsh

切勿寛己嚴人

仲細 識改就好

算你啦

唔好再笑自己同學喇
記得多d同佢傾計
幫下手足呀

驚俾人起底姐
到左今時今日真黃嘅話會咁樣玩咩

我唔介意呢幾位同學唔係手足
但做人最重要有同理心
一個因社會運動而被拘捕嘅中學生
佢將來要面對嘅嘢係好多
包括家庭朋友學業前途
就算唔可以同行，但都唔好拎嚟玩

不過真係唔get點解會笑得出 俾狗咬咁大件事 就算平時唔Friend或者幾憎佢都唔會攞嚟講笑

叻仔，唔好理其他人話要捐錢定乜先至係贖罪，知錯能改肯道歉係好有承擔嘅表現呢度邊個冇做過on9野吖，係因為今次事關手足大家反應先咁大

好啦，但係記住要親口道歉，呢啲講唔講得笑

我都係咁話 我諗如果係我同學 仲要中學生 我平時幾憎佢都唔會笑得出 仲會變到好尊重佢不過算啦 希望手足冇事

你要知道傷害已經造成
人地係可以唔原諒你
希望你真係知錯
多啲關心同學

十鳩幾歲仲話自己小朋友 細佬仔
我覺得你地班垃圾好笑啲

最撚好笑 又係話自己年少無知

我真係唔明白笑人地被捕係咩心態，
除咗藍絲，我諗唔到咩人會咁做。
就連小學生都識得為哥哥姐姐打氣，
呢班人咩事咁冇同理心？
信入面「手足」前「手足」後，
但sorry佢地冇資格叫人做手足，
因為佢地所做嘅嘢絕對唔係同路人。

不過陳同學肯原諒佢地既話就算

唔好再搵呢啲嘢玩啦

一定要親口道歉你哋有嗰位被捕手足嘅勇氣同承擔嗎？完完全全唔好笑！ 請你哋親口向佢道歉

好明顯封信係同我地講 唔係比陳同學睇

唔少人都要比人屌完先識架啦
最重要係錯完肯改，同埋唔好再犯同樣既錯

唉 陳同學返到嚟 佢哋出少句聲都好好喇 最驚轉個頭又單單打打

我都覺 我哋都強制唔到人地比 唔係自發嘅根本無意思 手足2個字佢地唔配用 同路人差唔多 如果真係要捐錢 之前有班撚屌切蛋糕 個班麻煩捐曬d利是錢

玩下姐咪咁小氣啦

肯認錯

網上嘅壓力好大，下次唔好，細細個未識得呢啲人情世故係正常，識反省就好。

成場運動大家都係俾人屌完再改
不完美 要立即改善

唉，要作死都唔好搵D咁嘅野黎搞啦
又唔係D乜野咁光彩仲要周街唱
仲擺埋上ig，真係除左蠢就係柒
用少D ig，搵少D存在感啦，唔使死嘅係咪?

老實講，原唔原諒真係唔關我事
如果係因為起底公審而寫就慳番啖氣好過啦
我只會因為你地嘅蠢而歎氣

始終係小朋友，肯認錯就得啦，當經一事長一智

手字好樣衰

叫佢地一齊出黎抗爭

Report嗰post
有位哥仔無遮英文名

連登仔真係惡撚到

其他可能都係貪玩，印出嚟嗰先最大責任

吸取教訓 知錯能改
不割 但真係要謹言慎行
有啲野唔係拎黎講笑

雖然覺得係俾大家屌先出黎道歉
但算喇好過冇
不過最緊要都係請你地親自向陳同學鄭重道歉

Agger 真係唔知有咩可以令到佢地覺得件事好笑
如果係我同學我會覺得擔心而唔係咁樣拎黎笑

你俾你張相我
我幫你整黑白嘅
寫埋rip落去玩吓 好冇

學生哥
誠心道歉咗就算啦

有能力嘅就支持下黃店

肯道歉咪幾好囉
真係唔好再咁玩膠
好唔尊重補捕手足

希望佢哋真係經一事蔡一智

係囉 係咪陳同學係班入面都係唔受歡迎嘅對象
唔好咁啦

同之前蛋糕事件一樣咁戇鳩

永遠都用仲細嚟開脫，同支那人有咩分別

如果你係一般學生, 要佢哋捐錢係一件好困難嘅事
但問題係佢哋做錯嘢在先, 單憑一句sorry可以彌補到?
而且佢哋笑嘅唔單只係佢個同學, 亦同事間接笑埋所有被補手足
要做更多嘅嘢去彌補絕不過份

而且你又知嗰幾條友冇錢?

我係有呢d感覺姐
1. 對一個中學生既心理影響 陰影有幾大？
2. 擺明怕起底先認衰
3. 有d人係唔值有人為佢地抗爭

唔推喇 愛之心 責之切 繼續加油 光復香港

他只是個孩子呀
我個人就唔會原諒
不過講到尾都係睇被捕嗰位同學仔點睇

唔係乜撚都要逼人捐錢 好反感

知你地咁樣ON9法又say咗sorry
正常都會接納嘅
但重點反而希望你地跟進下關心下自己學校被捕手足囉
將功補過最緊要 講得手足唔係condom就從自己身邊著手幫
唔好得把口道歉

真係手足點解會笑得落？不如解釋下？
你老母死錯我笑完道歉話自己幼稚得唔得？
唔係話唔比機會，但我好想你比到一個合理理由我有乜野咁好笑？

淺黃都唔會笑手足啦大佬

真係要真心道歉，被捕同學可能會拉返去受私刑、唔好彩仲要留個罪名、更甚會被消失、被自殺。
一場同學唔係想咁吓⋯不過，肯認錯始終係一件好事！

罰你地去Twitter 每日做任務
順便學英文

一諗到有其他前線魔法師都係中學生
一諗到有另外一班中學生會恥笑啲為香港付出嘅人
係咪真心悔改自己清楚

究竟點解會笑得出
睇新聞睇到喊我以為淚點太低

完美罰法

「始終大家都係手足」?? 手足會笑人被捕?? 咁樣好意思自稱手足??

算啦 今時今日有承擔已經好難得

慘慘

我原諒

有一張無遮名.. 怕唔怕學校會問翻佢...

大個仔喇，做錯肯認係好事

我原諒你，希望陳同學都原諒你哋

人誰無過...
我地咁多個有邊個未後生過
佢哋咁細個知道件事嚴重性係好

年少無知係有機會，比次機會啲細路啦

接受道歉

下次遮埋bar code啦

知錯能改 好過暫緩道歉 壽終正寢 起碼有勇氣面對自己做錯嘅事 中學生都叻過柒婆

肯道歉就好 手足翻學ge時候好好地對翻佢

呢幾條傻西驚俾人起底接放學先道歉姐
手足喺外面搏命 佢地就玩膠

比人拉去受果d應該要係你地
細佬 有d野做左無得返轉頭 傷左人就傷左。
要學識點負責任 負責任唔係做錯事岀黎道個歉 訓醒覺拍拍屁股就走撚左去 係做件事之前諗好後果影響
唔知你大個回頭望返件事係點諗 但只可以講係好撚錯 外人睇到都覺得心痛

乖

信啦 真係中學生黎
香港人連政客 文化監暴 人血杯麵都覺得無事發生過一樣
依單野 算啦

唔講咩 d pr同反應好過政府10倍

親自同佢道歉

樓主答啦 老實答添啊

放過你啦

li ka fai

如果係朋友 唔會唔夠膽答 過咁耐都無反應 即係本身已經係校園欺凌佢所以玩佢？如果真係因為佢做過啲嘢令佢犯眾憎嘅都起碼講聲

我勸你地快啲交代

不割席！

屌
好撚嬲
但原諒
不割

比人拉真係係好撚慘 少則2日多則

網絡世界真係好可怕，做少少7事都傳千里。
#對00後品行有信心

好似番教會要奉獻

信你啦 最緊要識悔改
仲有有張出左全名 申請DEL POST啦

唔好迫人捐錢啦

真黃都可以因為年紀做ON9野既
有邊個中學未做過 ON9野
最緊要係知道自己玩左唔應該玩既野 之後悔改

知錯能改，好！

推
如果林奠認錯道歉，69撤回條例，我地都會原諒佢，
知錯能改

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

做錯就要認，肯道歉而帶有警惕

答啦樓主 有幾on9都唔會攞朋友比人拉去玩啦 答啦
Bullying?

你唔講我都無為意

請你地之後真誠咁面對面同佢道歉，仲有好好地對佢，而家佢已經背負好多野，前途親戚屋企嘅壓力，我唔知你地關係點但作為手足你地應該支持佢唔係踩多腳，你地本身係想講笑但唔係樣樣野可以講笑。

如果老師唔妥佢請幫拖，缺點db係無用呃細路嘅見到邊個藍絲老師處事不公唔使畀面。同上左連登嘅老師道歉。仲有你地而家出左名，發夢要小心好多。代連登仔好好地對義士。

利申:師兄

咪係，一樣還一樣，好多平時睇唔起唔妥嘅人我一知佢地係手足我係會尊敬佢地好好咁對佢地嘅。唔知位同學on唔on9，但佢為公義做左好多人唔敢做嘅野

唔只道歉嘅當時人，所有同學都應該好好地對佢，守望相助

可以block個五毛

太多五毛

你有無睇清楚係利是錢
我無叫佢地捐平時飯錢 生活費
笑鳩自己個frd比狗咬 求其寫張道歉聲明
字又核突 佢地咁做都係唔想比連登圍插
真心當人係frd 點會咁樣笑鳩人

捐利是錢比手足 打官司都反感
做錯事唔洗買翻張贖罪券
612同星火就黎乾塘架啦
況且佢朋友都有份受惠

講黎聽下啦

你真係弱智得可以
幼稚唔係咁解 幼稚都有個分寸 佢呢啲擺明係無人性問題 關幼稚咩事 幼稚極都唔會笑人死老母呢啲道德問題掛？呢啲根本就係人格問題 先會黑白相再加rip

個post勁多引戰撚
係咪狗/三毛嚟
人地肯認錯都繼續屌9人

？？？？？？？
你自己都識講點解會咁嬲 你仲唔明點解認錯都要繼續屌？

嬲撚到核爆 得成班傻鳩信佢哋真心改過 如果件事無爆出嚟 撚會道歉同覺得自己錯 佢上面咁都講得出話就算無爆出嚟都會私底下搵人道歉 on9先會信啊

你答得個問題未？唔係講緊玩

你最on9嗰件事係點？點都唔會攞道德問題同社會問題嚟笑掛？更何況呢啲問題已經係人性問題

我都想知呢個 可唔可以覆覆

佢係我地手足 仲要俾人拉咗 我唔係律師 佢俾人告我幫唔到佢 但校園欺凌嘅話 我至少可以幫佢撐腰 你地可唔可以好好交代

你條引戰狗幾撚時收皮
比狗恰得多對住細路先咁兇狠?

依個係鄰國人？寫錯咗刪走嘅字都係殘體字嚟同埋無理到手足嘅感情 香港人會寫無理到手足嘅感受 得大陸人先會話傷害十四億人嘅感受

唔知你係咪真係支那落嚟 但你落到嚟唔該尊重返香港文化同核心價值 尊重返我地所有嘅手足 如果你唔認同我地核心價值唔該你躝

我今次真係嬲到喊 不過你地一班中學生on99但道咗歉我先原諒 但唔代表我唔會再留意發生咩事 如果我知本身係校園欺凌 我會煲大返件事

幾歲？仲細路？

因住俾人話你引戰狗

無人擺上嚟你覺得佢真係會道歉？邊有人恰完人會主動道歉 如果無人理的話 一定唔會走去主動道歉
佢係咁有良知嘅呢件事一開始就唔會發生

身邊位毒撚朋友俾人欺凌果陣笑埋一份
我果下只係覺得冇乜野所以一齊笑
但佢望住我個眼神我到而家都仲記得

我唔介意 我講事實 俾一次機會還俾一次機會 都係要屌下 俾佢記得冇下次

你都俾次機會人 係人都會做錯 唔好咁執著呢啲事 要屌都屌狗先

肯認錯就俾機會
下次唔好喇

我真心懷疑陳同學係俾人欺凌 樓主迴避問題咗好耐都唔夠膽答